邊間銀行做SI自制出糧戶口最好

有少少閒錢 宜家冇出糧戶口用緊
有邊幾間最著數

citi 用常行指示入ac當出糧有回贈

Citi
SCB

大新，2.25%

City 大新千幾
Scb 一千

啲回贈個金額係一次性定個個月有

係one off定係個個月700

one off
網上開戶先送$100
半年內每月出糧/常行指示多過3萬 回贈$800
新注入資金50萬 送$1500
50萬keep 1年 再送$300
股票轉倉過$50萬 送$500

keep住射錢入去，股票買賣免最低佣金(平過scb)
開埋張cash back再多千幾蚊回贈

甘抵玩

呢個洗唔洗使做autopay定SI

其實唔係大部份都接受SI當出糧咩

渣打紅利出糧唔知俾唔俾做SI

好似比 我果日去渣打搞個sales都叫我咁做

新注入資金50萬 送$1500
唔見有寫??

俾